如果你三更夜晚荒山野嶺見到RV性員牙Joy綁咗喺碌柱到

你會唔會幫佢鬆綁?

如果你三更夜晚半夜荒山野嶺見到RV性員牙Joy綁咗喺碌柱到

唔會

why?
唔驚佢有危險?

綁佢果個人一陣番黎見到牙joy唔見左一定好擔心

咁你會對牙joy做啲咩?

牙Joy鍾意綑綁play

牙災

會叫佢打俾seulgi嚟救佢...再...

匿埋一二邊等個犯返黎斷到佢正一正

Who?

等綁佢個犯番嚟
再1v1 英雄救美
咁就輕易到手了

解開佢綁自己上去叫佢鞭打我

應該係想見到irene....
就要除晒呀joy啲衫

因為
非
衣

柱

現

!

會比電話佢CALL IRENE黎
放走JOY綁IRENE

...

又唔係Irene 依啲一般貨色不了

lrnene一睇就死魚
邊夠淫joy正